【集思廣益】我曼冬季轉會窗要買乜人？

我先 雲加

叫高比出山踢中堅

叫韋比出山

廢蛇

皇巴拜買哂 咪冠軍囉
反正賣漫衫實賺留